{
    "minecraft-version": "Minecraft weergawe",
    "java-version": "Java weergawe",
    "fabric-version": "Stoflaaier weergawe",
    "quilt-version": "Quilt loader weergawe",
    "plugin-load-problem": "Die plugin '{{plugin-name}}' kon nie gelaai word nie",
    "pocketmine-version": "Pocketmine weergawe",
    "bedrock-version": "Bedrock weergawe",
    "forge-version": "Forge weergawe",
    "neoforge-version": "NeoForge weergawe",
    "magma-version": "Magma weergawe",
    "mohist-version": "Mohist weergawe",
    "arclight-version": "Arclight weergawe",
    "custom-skin-loader-version": "CustomSkinLoader weergawe",
    "authme-shutdown-problem": "Die plugin 'AuthMe' misluk en sluit die server af.",
    "pex-config-problem": "Die opset van die plugin 'PermissionsEx' is ongeldig.",
    "ambiguous-plugin-name-problem": "Daar is verskeie plugin-lêers vir die inpropnaam '{{plugin-name}}': '{{first-plugin-path}}' en '{{second-plugin-path}}'.",
    "plugin-dependency-problem": "Die plugin '{{plugin-name}}' ontbreek die vereiste die inprop '{{dependency-plugin-name}}'.",
    "plugin-dependencies-problem": "Die inprop '{{plugin-name}}' ontbreek die vereiste plugins {{dependency-plugin-names}}.",
    "plugin-disabling-problem": "Die inprop '{{plugin-name}}' kon nie gedeaktiveer word nie.",
    "plugin-enabling-problem": "Die inprop '{{plugin-name}}' kon nie gedeaktiveer word nie.",
    "plugin-runtime-problem": "Die plugin '{{plugin-name}}' het 'n probleem tydens hardloop.",
    "forge-confirm-problem": "U moet bevestig dat u veranderinge moet toepas en die bediener moet begin.",
    "mod-dependency-problem": "Die mod '{{mod-name}}' ontbreek die vereiste mod {{dependency-mod-name}}.",
    "mod-dependency-problem-plural": "Die mod '{{mod-name}}' ontbreek die vereiste mods {{dependency-mod-list}}.",
    "mod-duplicate-problem": "Daar is verskeie mod-lêers vir die mod-naam '{{mod-name}}': '{{first-mod-path}}' en '{{second-mod-path}}'.",
    "mod-duplicate-problem-no-path": "Daar is veelvuldige mod-lêers vir die mod-naam '{{mod-name}}'.",
    "mod-exception-problem": "Die mod '{{mod-name}}' het 'n uitsondering gemaak.",
    "mod-fatal-problem": "Die mod '{{mod-name}}' het 'n fatale fout.",
    "world-missing-mod-problem": "Die wêreld is gered met mod '{{mod-name}}' wat blyk te ontbreek.",
    "world-mod-version-problem": "Hierdie wêreld is gered met mod '{{mod-name}}' weergawe {{mod-expected-version}} en dit is nou op weergawe {{mod-current-version}}.",
    "plugin-incompatible-problem": "Die plugin '{{plugin-name}}' is nie versoenbaar met u huidige bedienerweergawe nie.",
    "aquatic-world-on-older-version-problem": "Die huidige wêreld is geskep / gelaai met Minecraft 1.13 of hoër. Die nuwe formaat kan nie in enige ouer weergawe gelaai word nie.",
    "old-player-directory-problem": "Die bediener het 'n ou spelersgids in die wêreld bespeur.",
    "command-run-solution": "Voer die opdrag '{{command}}' uit.",
    "authme-shutdown-solution": "Stel 'stopServer' op 'true'.",
    "configure-plugin": "Stel die inprop {{plugin-name}} op.",
    "configure-plugin-with-file": "Stel die inprop {{plugin-name}} ({{suggested-file}}) op.",
    "plugin-install-different-version-solution": "Installeer 'n ander weergawe van die plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-install-solution": "Installeer die plugin '{{plugin-name}}'.",
    "plugin-remove-solution": "Verwyder die plugin '{{plugin-name}}'.",
    "file-delete-solution": "Vee die lêer '{{file-path}}' uit.",
    "file-edit-solution": "Wysig die lêer '{{file-path}}'.",
    "mod-install-different-version-solution": "Installeer 'n ander weergawe van die mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution": "Installeer die mod '{{mod-name}}'.",
    "mod-install-solution-with-version": "Installeer die mod '{{mod-name}}' met weergawe {{mod-version}}.",
    "mod-remove-solution": "Verwyder die mod '{{mod-name}}'.",
    "aquatic-version-install-solution": "Opdateer die bedienerprogrammatuur na 1.13 of nuwer.",
    "plugin-command-exception-problem": "Die plugin '{{plugin-name}}' kan die opdrag '{{command}}' nie uitvoer nie.",
    "ticking-block-entity-problem": "'N Blok in die wêreld veroorsaak probleme.",
    "remove-block-solution": "Verwyder die blok van die wêreld, bv. met MCEdit.",
    "do-nothing-solution": "Doen niks. Hierdie probleem kan homself regmaak.",
    "chunk-load-exception-problem": "Daar was 'n uitsondering tydens die laai van die wêreldstukke.",
    "remove-chunk-solution": "Verwyder die problematiese stuk uit die wêreld, bv. met MCEdit of deur die streeklêer te verwyder.",
    "multiverse-load-problem": "Die wêreld '{{world-name}}' kon nie gelaai word nie omdat dit foute bevat en waarskynlik korrup is.",
    "world-repair-solution": "Herstel die wêreld '{{world-name}}', bv. deur Minecraft Region Fixer of MCEdit te gebruik.",
    "world-duplicate-problem": "Wêreld '{{world-name}}' is 'n duplikaat van 'n ander wêreld en is verhoed om te laai.",
    "mod-wrong-minecraft-version-problem": "Die mod '{{mod-name}}' is nie versoenbaar met die Minecraft-weergawe {{minecraft-version}} nie.",
    "forge-install-different-version-solution": "Installeer 'n ander Forge-weergawe.",
    "malformed-encoding-problem": "Iets (waarskynlik die MOTD) bevat misvormde formateringskodes.",
    "change-motd-solution": "Verander die bediener MOTD.",
    "bedrock-authentication-whitelist-problem": "Die gebruik van 'n witlys sonder aanlynverifikasie is nie toegelaat nie.",
    "bedrock-authentication-allowlist-problem": "Die gebruik van 'n toelaatlys sonder aanlyn stawing word nie toegelaat nie.",
    "disable-whitelist-solution": "Deaktiveer die witlys.",
    "disable-allowlist-solution": "Deaktiveer die toelaatlys.",
    "enable-authentication-solution": "Aktiveer die aanlyn-verifikasie.",
    "undefined-mod-dependency-problem": "'n Modus ontbreek die vereiste {{dependency-mod-name}}.",
    "version-downgrade-problem": "Jou wêreld is vroeër in 'n nuwer weergawe gebruik.",
    "version-downgrade-solution": "Installeer 'n nuwer weergawe van Minecraft.",
    "generate-new-world-solution": "Genereer 'n nuwe wêreld.",
    "bedrock-dbstorage-chain-problem": "Kan nie wêreld dekripteer nie. Marketplace-wêrelde kan nie op toegewyde bedieners geïnstalleer word nie.",
    "mod-incompatible-problem": "Die mods '{{first-mod-name}}' en '{{second-mod-name}}' is onversoenbaar.",
    "server-install-different-version-solution": "Installeer die weergawe '{{software-version}}' van jou bedienersagteware.",
    "plugin-api-version-problem": "Die inprop '{{plugin-name}}' benodig weergawe '{{software-version}}' van jou bedienersagteware.",
    "plugin-java-version-problem": "O plugin '{{plugin-name}}' requer a versão do java '{{java-version}}' ou posterior para funcionar.",
    "change-java-version-solution": "Verander jou Java-weergawe na {{java-version}} of later.",
    "ticking-entity-problem": "Die entiteit '{{name}}' by die ligging {{location}} veroorsaak probleme terwyl dit gemerk word.",
    "remove-entity-solution": "Verwyder die entiteit '{{name}}' by die ligging {{location}}.",
    "plugin-regional-ticking-problem": "Die inprop {{plugin-name}} ondersteun nie streeksmerk nie.",
    "install-non-regional-ticking-software-solution": "Installeer 'n sagteware sonder streeksmerk, soos {{software-name}}.",
    "type-client": "Kliënt log",
    "type-server": "Bedienerlogboek",
    "type-proxy": "Proxy Log",
    "type-content": "Inhoudlogboek",
    "type-crash-report": "Crash Report",
    "type-unknown": "Onbekende logboek",
    "forge-language-provider-version-problem": "Die mod '{{mod-file}}' vereis '{{required-version}}', maar '{{found-version}}' is geïnstalleer."
}